是日笑話：過早慶祝

設計對白：多蒙特主帥保斯：「25分鐘就4:0，俾d咁既對手我 is 侮辱。」

90分鐘被4:4追和：「屌你攝影師仲headshot我做咩，影過第二邊啦。」

竟然無人睇場波